50蚊上5000 可以嗎？(5)

齊贏

頂住！

齊嬴多謝3.6水

Lm

戰況如何

好多人心急到代樓豬開post

贏贏贏贏贏

主盤有冇同路

頂住

gel

買左半客先望到樓主買半主

次次贏嘅都唔唔切 好撚灰

咪撚gel顁

lm

樓主勁
可惜冇跟到

服左樓主，咁都買得中

對左無買到

再一次多謝樓主

勁

多謝樓主

一定中咩

跟唔切 樓豬好勁

驚死樓主出唔到水 幫樓主開埋po 笑能死

樓主hoball

個條on9

無睇到，樓主貼咩之前

siu 4

半主

俄超半主

屌 3.60無跟

睇錯買咗全主

我都係。。。次次跟樓主既都針 係咪我太黑？

我都睇唔到

祝羊

3.6倍爽啊 雖然小注
但樓主比左倍心我買半主 主fg 多謝

祝羊！

香討都有個賭纜同樓主一樣出呢場半主

買咗盤先見到 跟唔到半主 祝齊羊

唔好all in
Mon實啲

多謝

Gun唔到 樓主咁都中

有神快拜

我無all in。。。但我都已經輸到無哂

唉 冇追到post買咗半膽0：1

賭馬 買位置 滾返上去先
琴日我都1千滾上去20K

唔識買馬

求指教

求路數

琴日啲馬

入500再起機

某程度上我幾鐘意賭馬 亦都嬴得比波多
因為我買位置 倍率同賭波差唔多 又易中D 又好快 1分鐘就知結果
不過我都係大注買熱門 咁拎D注黎滾

100上1000ok?

我唔識買馬

連點買都唔明

位置咪姐係 揀隻馬 有頭三名都收錢

今日都已經完哂

岩岩又爆

今晚仲有冇

張post好撚熱血

不如教小弟

慢慢等到6:59樓主出水

03-03-2019
17:30 海外賽事
星期日 位置 7 場 2 滿貫福星 $480

$480.00 $840.00
揀正路其實8成都收錢
我連隻馬係咩黎 都唔知 都有1.7倍 又快知結果

一齊等

返緊工入唔到錢再跟

馬po有人出3號，qp拖漏左

拖連奴 對 基爾禾
對手榜尾等降班

又知呢隻正路嘅

馬太難買

無研究開真係唔敢掂

見樓主未出水，我地傾下計吧唔好介意
分享下我買馬心得
其實我只賭位置，姐係賭隻馬有冇前三
我通常睇哂有線賽馬貼士Apps 再GOOLG 打賽馬貼士 會有各大報章貼士
我將佢地貼既馬結合 通常總有一隻馬大家都會一齊貼
我就會揀呢隻馬買位置 通常1.5-1.7倍率 雖然好似好少 但起碼都中 同易過波

100本贏到去1k 而家輸淨50 希望樓主幫我上番去

聽啲靠馬發達既朋友講
要睇隻馬檔位，練馬師，騎師，隻馬老豆老母等等

贏到1k就收手啦

呢D太複雜啦 通常D人會買個D獨嬴 三重 四重 呢D好高既彩池先會睇咁多
但我只賭位置 唔洗咁煩睇咁多野

有d騎練好邪架

咁樣命中應該有7成以上？

我平注$200
最勁試過山窮水盡處 連輸幾場
將馬會最後$100買馬
妙算達人 梁家俊 獨贏93倍 中

啲馬房夾埋

我覺得係 爆冷都唔會場場爆
同埋跑馬地夜馬我好少玩 因為相對D馬 易爆
我多數玩沙田星期日 好爽

位置機率真係大好多

MAKE實臨尾2分鐘落飛就真
今日澳門D古惑馬唔覺唔覺執左少少

純分享，唔係事後
你見我都係只玩位置
係就係低水D 但起碼中

馬qp都好賺

運黎

琴日買連贏單t由頭輸到尾 不過一個9場place q贏翻 嚇死我

最中意玩qp

唔知樓主仲會唔會出八點後個啲 如果唔係我就咩都玩唔到

中就好囉
你輸一次有排追

肯做功課抵你贏既

頭幾場D 馬完全唔識 又多新馬無賽積 呢D通常唔玩
賭D 大家都識既馬

賭馬有樣好 就係有回扣 1皮輸左都有1K比返你
上面 都係用1千滾到1皮 先大注
平時我都係1千玩 有信心先多D

想跟巴打買

我都想跟巴打學下

巴打會唔會出D買馬既水 ，平注跟你買

多謝蒙古王 傑彩繽紛不過無擺夏威夷入去

變左買馬post

好呀 通常開跑我前幾粒鐘就度好哂 (因為要等各大報章出哂貼士先得)
不過其實你跟我方法 你都可以自己玩

上面有講 純分享傾下計 我都等緊樓主水

下個禮拜試試水溫先

不如巴打開新Post 帶我地玩下馬仔？

gchi

求post

不過大家真係唔好沉迷
心態上一定要調節到 "嬴餐飯都夠"既心態
同埋用閒錢賭 唔好賭身家 同借錢
輸得勁 就抖抖 波同馬永遠都有得賭 總會有D擺明派錢既場次比你嬴返

反正都係50蛟上5000姐唔係鬧交同LM咪好

你岩 和氣生財

啱 量力而為

不了廢事
只愛樓主呢個POST

祝大家買咩贏咩

我鐘意玩位置Q 齋位置就覺得唔夠過癮

真心咩，係度放 馬tips 拖低哂d 賠率

我都支持巴打開個post，咪當大家平日留意下，咁我地又可以唔影響呢度

位置來來去去都係個D 倍率 唔差在中就得

有時拖中d冷馬

等你post呀 巴打 追蹤咗你

係既
賭心態好緊要

ys,我就係貪佢有時拖中就fatfat

你都入埋黎

騎劫樓豬個post唔係咁好掛

新教練新作風

帶領手足 雙線贏錢

諗住玩埋尋晚幾場就算 點知輸晒

樓主有心水嗎

唔好心急

巴打同我一樣100上到900之後輸返

六點五十五分 mon實個post

3k上6k，而家個本影都冇埋

贏錢要識cash out ，唔係俾你贏一億都只不過係數字

100>900>300

新po lm

你買咗咩？

初哥 一問
平注係咪大約 本金既2成？

牙普被絕殺雙

戒賭吧

7點冇了 可能等伊巴即場

好 承你貴言

巴打有冇玩位置過關

7點開始mon po，休息一陣

今晚想買鴨巴甸半大 同埋南特半客

澳門馬易賭過香港馬

完場先同我入多粒....好黑

唉比人絕殺 屌你老母

出水未？

10蚊可唔可以上3000

一定得，睇你眼光好唔好

靠樓主贏學費

澳門馬好似賭馬廿年前香港馬咁 無論質素 畫面

好威呀

望落空氣差過香港

輸左幾多場先中到呢3場？

接納

0397 第一隊入球 星期日 12
拖連奴(主) 對 基爾禾(客)
第一隊入球
主@1.41

$ 840.00

一陣出街食飯 應該跟唔到樓主 買注先 今晚返黎繼續玩

得翻140蚊
樓主救我啊

3x1 有一關買左基爾禾+1 係咪可以斷定先

50再上 齊贏

唔等即場？

跟

Gun了

秒goal 點算

Gun 齊嬴

Gun 齊羊

Gun!!!!

Gun

4點半先有時間去入錢

入少少再即場入過

gun 祝羊

跟 齊羊

gun

跟200

好彩禁入來睇下

今次係我第2次跟樓主
利申 第一次針左

加油巴打

開波前20分鐘就好開始入黎f5

回緊飛

齊羊

平注gun

All埋果200蚊

拖連奴果場有無水

細注上到千幾cash out左
戶口剩番100再跟樓主起機

Gun咗$50cash out咗先

買左切爾達盤 有無同路

同注碼 齊贏

呢排唔想度波
跟下算

跟左50 齊贏

集氣

Ching sick ball

50起家

Gun 齊羊！！

跟左

第一次入黎 馬上跟

有冇人要屈盤

唉遲咗1分鐘

仲有

見到了 Guned

跟！
50起家！
齊贏！！！

呢場樓豬同巴打們點睇？

問問問

50蚊都要問？

50點買盤呀清

$50買黎睇下

我得返100，跟左樓豬$50，想試試呢場

讓球要200。。。 定係佢唔識

又一個po成班人買都未識買學人跟跟跟

真係唔識

讓球200啵

不過我睇好主盤

對左

高水2.25

Gun!

有冇人從來唔補飛

我

一場波只會落一次錢

我補親3/7開
輸多贏少
柏g補2:3 2:4

主禁屌

我未落飛今場

禁屌對家入

1.5

第一次見巴打啲注碼四位數以下

諗緊追唔追好

大家一齊集氣

大波24

冇人買c?

Btw 伊巴盤大船

岩岩先訓醒
買個1.5大波波先
追唔到10.5角大
岩岩佢又開左個角

no多手 跟實樓主

想買既 但自己每次多手都...唉

跟左三次都燈死左樓主

等1.25

買左10.5S

1:0

Goal

1:0
GOGOGO

1:0吹左

炸

未必越wovar啦

Goalll

有冇人睇緊

睇緊

VAR

放過我好冇，3x1頭關
戒賭啦

NO VAR

買大細成日都炸嘅

mola，一炸就會細

不過主隊都開始似樣 入波遲早既事who fg

轉左盤

炸咗未必有大波了
但樓主強運

轉左咩盤?

點解炸左未必大既

每次買大細，一炸就會細
試過咁樣死好多次

屌你啦

保持信念

矛嘈啦

乜9傻撚左？

信念

10.5角大 有2倍既,就買少少試下先

無左了 又開多個角
5角

咩網

得返11.5

個網叫無插件直播 幫到你

我最近係依到搵波睇

11.5大

SportZone

各位 集氣！

買左2.5細 1.26入

上到2倍就小試先

收息

唔該晒咁多位ching

celta半場都過唔到

點睇都難d半場入三球 下場加油

半場前入一球先

屌你真係好尻煩

整一粒嚟先

中就中 唔中就唔中
集氣，信念真係on9

中眉

琴日半三全三wo清

唔係同路就走啦

死返出去啦on9

道不同不相為謀

真

遲左，1.5/2 b買唔買得過？

ifc都幾凍下

集氣 信念

入波啦仆街仔！！

依家搭車黎 等我

最後買左1.5b，大家加油齊羊！

含左

你都黎，咁針了

針

頭先果下中眉 個心好痛

屌那星得一隊攻
celta on99咁
諗住拎一分走就算

搭緊車未睇到 咩情況

都唔係on99嘅 炒單刀 中柱

見到呢d情況都知冇啦

劇本唔該

諗定下場 睇下會唔會同樓主一樣先

睇怕一球完伊巴

迪祖 -0.5/-1 ✅
水手 -0.5/-1 ✅
神船 -0.5/-1 ✅
墨勝 2/2.5大 ❌
愛斯賓奴 3/3.5大 ✅
安玻 9.5細 ❌
唐卡士打 2.5大❌
韋斯咸 0/-0.5 ✅
舊生+0.5/+1 ❌
聖荷西 3.5/4細 ✅
珀斯 0/-0.5❌
烏法半主 ✅
命中單跳緊 大家睇路

樓主8點有冇心水

同路既其實

長跟一定有賺啦

半0全4ok?

下半冇秒糕就針了

英超點睇

唔中就抖下了 齊贏 勿all in

嘩樓主咁重注啊

照gun

個號碼⋯⋯

Gun咗

又有人戒賭了

想戒？

ByeBye師兄
大家會幫你戒賭㗎喇

乜而家number去到4字頭

頂 唔記得遮Number

角球對左 利申 輸波輸足3個月有多 3個月無試過cash out

個number勁後

係囉見住自己一字頭，心諗我都係賭左幾年姐

所以咪死蠢囉

新手咁快就要戎賭

知number 有咩用？

你po出黎咪知

撞佢ac撞到封

我2字頭都係年幾，呢年幾有幾多新仔

唔好啊 巴打 我知錯啦

冇，可以撞佢密碼，然後等馬會lock撚左佢
咁就可以幫一位ching戒賭，功德無量
好似係

早一個禮拜開

笑死

唔係reset返個pw就得嫁咩

你當銀行ac咁

佢reset唔到個number再撞過

未試過想知有幾煩

我地唔搞你 cd rom都一定收你皮 再見

銀行最少過300
過返銀行最少500
次次都cash out 唔到

比人lock左？

yes

我幾蚊都過得到返銀行

馬會又冇一個收入來源，巴打好嘢

梗係gel頭落馬會cash

想介賭？

可以開多一個新馬會Ac？

伊巴踢緊乜春

快既幾個鐘，慢既幾日啦

原來咁撚煩

唔撚刷c 玩撚完

難搞

屌,掛住睇YOUTUBE
唔記得左買屈福特盤

即場

定d 一刷就會停唔到

買左11.5
點刷7球出黎

得返1.49,真係買黎收息

唔揀即時就得

用自動轉帳 (eps) 就幾錢都得

Btw 戒賭啦 擺明平時冇賭開

平時馬會入錢

你有無睇錯

廢到... 咁都唔入...

戎賭啦

馬會入錢要簡人
有啲比佢入親都輸

咁咪落馬會攞 都係幾錢都得唔好兜啦

關你隱事

今晚格羅寧根對芬洛
2.5大有冇得諗 @1.75

最近多新仔跟樓主希望無事啦
我跟都會睇下同唔同路，輸嘅一場都無跟到

真 同路先跟

伊巴冰封角球呀?

樓主，見你有少少急左
我好在，跟親你都中，多謝你
祝你生活愉快，長贏長有～

好廢呀伊巴... 幾次黃金機會都唔入

盲跟唔識睇盤又唔熟果隊波真係戎賭好過

頭先咁都唔入

角球做乜停晒

12碼

有12碼,唔知入唔入
應該係我收得慢左

12m

炒

飛機

拿拿林俾多幾個12m啦

得個笑

屌你老母c都冇

一球炒一球炸

屌你老母...

！

最多咪豬，但豬完又要屌人果d就真係戒啦

禁屌到咁都入唔到

入波未

西甲假到 var 12碼一腳飛機咗 on99

似唔想入波

20分鐘入一球先啦

今晚咩事⋯⋯⋯

入波呀仆街仔！！！！

角球咩事

迷信D講 通常個po出左名 多人跟都會開始輸

半5全6

吳d角..

戒賭啦

就戒 3個月無cash out了

睇黎都完

on9角球 我屌

針得

多人跟就沉船了

屈 2222222c

角球呢屌

入波唔難但條友唔想入 12碼飛機

哇屌咩事

唉角球

屈3c

客入一粒

屌c...
好撚on9

上呀！

加油！入波

有冇人買大c..

禁屌都可以入唔到

船已沉

又燈死左樓主
跟2次 2次死

-2c 上呀

刷佢老母啦屌
-2

Aaaaaa

依家先入1粒

1-0

-2

好彩

入多幾粒！

而家先入

屌落緊主勝先入

終於入

我10.5C果時買左大

差意假主fg

補咗第一球伊巴

識補
我係到諗緊補主W定主NG 最後入左主W同0.5/1 大波波

買左冇第一球

一係入多粒一係全隊斷

快啲nba!

補4分鐘

輸都係輸50姐

差李城

4分鐘入兩球我跟你姓

入多粒收全格呀喂

主隊真係好野 15射得2腳係中到龍
其他都係飛機

李城你買左咩?

一世球迷

我買左李城反cup

回錯POST, 跟左隔離刀仔盤

小小心水

難D喎
伊巴完場
1.5同10.5唔中
好在最後補完即入

半3錢11成日有

抖一抖啦

針左

D人比重心係買大

拖連奴有無人睇緊live 入唔入肉攻得

加油呀

睇365
主隊可以8射0中目標

李城半3全11?

頂，上半場仲買埋無入球當補飛
點知

補左無入球了
只要唔係客入 就打和

仲想等佢個角落多少少中位數先入
佢又整多個角

屌你拖lin上場對呀特上哂身咁 今場對垃圾就0:0

李城10.5b手兄睇路
明亮要左9.5b

仲未完場
不過D數據黎講
2邊都8射
但係客隊都叫做2腳中龍 主隊就....

轉左盤 客隊準備入波

不過佢呢期反底 有望再下一城

1:0
9個角 早知之前都入DD角大啦
不過入左0.5/1 大波波

1:0nice 買左第一隊同第一球

唔夠信念呀 唔應該補

拖goal 同e巴果場一樣叫足成場

8連未

等佢角大開左,睇下咩位再入下先

全格可以嗎 半格1.7x 蝕水

仲未叫完

李城個10.5b

可唔可以刷多3C呢?
諗緊10.5定係11.5

ifc team可唔可以等埋我

諗多左
又多個角啦,屌

李城7.5b 要了

呢場放棄吧 無野玩

快手啦 好凍呀

李城角細點睇

入左11.5B
差2個
睇緊李城場波,365就睇緊場意假

有冇落底出波

補唔補1:0到尾好

11角了
仲差1個
邊場落底先?

-1c！

李城 想等佢再角盤 先買角大

迪祖 -0.5/-1 ✅
水手 -0.5/-1 ✅
神船 -0.5/-1 ✅
墨勝 2/2.5大 ❌
愛斯賓奴 3/3.5大 ✅
安玻 9.5細 ❌
唐卡士打 2.5大❌
韋斯咸 0/-0.5 ✅
舊生+0.5/+1 ❌
聖荷西 3.5/4細 ✅
珀斯 0/-0.5❌
烏法半主 ✅
伊巴 2.5大❌
李城10.5大 ❌

我反而想入佢6.5細

我都係

轉5.5 我就入大

抖抖了

休息下先

樓主搣左飛

李城咁快放棄

50蚊上5000 不可以

接力，車仔有飛落

屌,意假整多個角得唔得呀

或者再買細少少

巴打休息下

跟親都唔中，針左2萬

樓主幫唔幫到手追數，連贏3場就夠

2萬

何必呢

總結 5500 琴日到依家等於冇賭過 大家加油 調整下夜啲先再睇下有冇心水

睇你想點買啦車仔就

準備入5.5角大

真 我跟2次 2次都針左

樓主CASH OUT左5千先啦

同路

2萬點輸法 想睇下飛

對不起....

仲有廿幾分鐘 應該有多角

樓主 今晚幾時上水？

連登大船必針

補時2:0
大波波全收
但係11.5 B仲差1球
意假幫幫手啦

第一次唔中，睇定同路再跟，岩岩2場又炒

我炒4場平注5000

老實 有即場既波 梗係睇形勢再買同補

平注5000

50上5000，好撚勁

平注500就差唔多

痴撚線
補時連入2粒,都唔整多個C

接納

0424 角球大細 星期日 13
屈福特(主) 對 李斯特城(客)
角球大細
大[5.5]@1.57

$ 1,000.00

5.5了 可以同我刷角了

全格

真-2c

等個賠率上多少少就入

追返曬我今年唔會再賭錢

洗乜道歉，信咪跟

唔洗道歉，整3場就掂

點解3場 你諗住幾多起機

心水多場拿波里，睇理盤直屌單win算

3-0都唔比多個c

20分鐘 夠刷三C 去呀

10.5果時我諗多左
搞到去買左11.5 但最後都仲差1粒先開,頂佢

開始炒了抖抖啦

停c間

入左6.5s @1.9 希望補到

偏偏我小注左1.5/2 大注左角

同你一樣 本身我都係諗住入10.5

真係估佢唔到咁樣補時連入2粒

一陣4.5角大 都照殺
唔信半3全3

今日真係好黑

我淨係入左0.5/1
1.5/2我都唔敢入

我買左主同11.5b

等樓主調整反 支持

唔信李城半3全3

5000

想要車仔盤 有冇人屌醒我

落底出波係咪要教

唔洗屌，拎左黎過關

補時入兩粒係咪挽尻我

1:1了
大家都想要分就要刷角

75分 1:1 刷角時間？

4.5 5.5 角大 殺哂

樓主重新起步黎個50再上啦

wa無睇原來拖仔3:0 正

3x1又係針左樓豬果注。。。
樓豬起機之後開始冇乜參考價值
建議休翻一個禮拜先出過水

已入貨 4.5C大

同意 cash out 左 淨50再黎

Jamie Vardyyyyyyyyyyyy

佢讓1喎
同埋星期4佢去踢歐霸,應該留力
不過都有機會得既

去左拎野飲,返黎就華DEE入波

4.5B已上船

買左 客 in-play (0-1) 平手盤 加油Leicester

發覺你條撚樣都幾煩 跟樓主贏就唔見你講 輸咗就係到吠 過主啦 屌你

讓緊一球球半但對面係富咸

(1-0)

10分鐘 同我刷夠2個 3個

整個角球雨黎啦
唔係真係半3全3咁邪

驚得4c

主容都5.4
搞到2邊都想入
是但1邊入波都有得收

兩隊近8場都未試過開細過6角
上呀

今晚重心

禾夫斯堡 盤

利物浦 盤

斯巴達 2.5細

唔好意思 累你中唔到條過關

聽到羅渣士同班球員講: ｍｏｒｅ Corner

唔好道歉啊，大神

6個角球就夠啦

李城咁真係唔刷角，gg

唔好咁啦樓主 唔洗理既

原來轉埋
真係難諗
諗左李城先
補唔補主/客好

５個 ６個都殺

又係你條傻仔

唔緊要啦
你已經幫左好多人賺
我都有份受惠

4.5b就上@3⋯⋯

50上完5k就休息一排先
岩岩完左壯舉再賭就要倒貼
而家d命中都唔同以前

我仲係覺得會有多1球入
買2.5/3定係主客NG好?

屌真係唔緊要
琴日樓主都幫我贏咗1400
今日輸返6百幾
有贏一定有輸

已經@3.30

On9仔 輸打贏要 成隻狗咁

唔大分別 2.5/3穩 但冇咩錢賺

跟親樓主都贏
星期日都通常有鬼
所有小心為上
有運～

走啦仆街
又要跟又要話人
咁大個人冇自己主見?

比佢封埋
原來禁左,佢就封盤,屌佢

幾時有輸打贏要
定係你呢幾日先追post見唔到我之前多謝過樓豬呀
叫樓豬休息下再出水都要比你屌
邊個似隻狗多d呀，係咁乞水

4

5

真係半3 全3

４球 黎啦黎啦
比多１個 ２個我殺哂

唔好刷呀,屌

正 先殺一注4.5
比多個我 殺多注5.5

差一球 屌屌

4.5b gel

俾多角plz

4.5b

cashed

補4分鐘 比多一個角 我殺哂

諗左好耐買唔買，最後都係收左手

里爾[-0.5/-1]

1角

我買得20

最後3分鐘

正

2:1

唉
買主/客W都比馬會係咁禁,唔比我買
下一隊又係,我屌佢

你好彩

我都係 十倍

刷多球啦

我真係屌下馬會
2.3/5,下一隊,主客和
全部都搞9我,唔比我買

絕殺2:1

再絕殺2:2和

係我唔好彩呀
我想買大架

李城攻埋佢 刷多球啦

差一個角球去埋

我就係諗2邊都10倍
2邊都買
佢就唔比我買,屌佢

1分鐘

2邊嘅時候買咗

8

6C!！！！！！！！！！！！！！

加一 冇運真係冇運

6角

殺哂兩注!!! 叫左出黎！

停角

仆街
6C
殺左我個5.5S

6C 收錢

好波！！！！！

6c加主win

4.5c 5.5c 收曬錢

完未呀

殺哂４.5 5.5 角大

巴打又輸又買唔到波

Nice 正係入左5.5

車點買？

完～～ 4.5b 6.5收曬

cls 好彩中番個6c 拎番啲錢

成場咁都無多2c就真係抵輸了

唉,依場蝕左少少
殺左我個5.5S
2.5/3,主客W同NG都封撚左我唔比我買 搞到我無得贏

所以我買完5.5 都照殺埋4.5
真係唔信佢半3全3

巴打 好彩有跟你入左個5.5b

我都跟左

最後好彩整注4.5b 止一止血

2.5/3大6.25<----我見到最尾佢話我買唔到之後先封盤
主客W 10.5同10 NG2邊都有9 又係入左果時,話交易唔到 之後隔左陣先封盤

好9呀,馬會

重起機啦 由50開始
俾啲唔識控制注碼既細細開始玩

通常即場買唔到就贏 好快買到就輸

車仔點買好

頭先起左la 係第二口斷

車仔盤

自己控制賭注啦
我都停左成大半年無賭

叫足30分鐘成果

恭喜

仲個涼又miss左樓主水

巴打今日贏幾多

咁咪好彩囉

想買車仔波膽 0:2

利記半一盤,買得過

6K

開po未

即場車仔,唔係好想買主

買車仔FG先
最後一注 樓主都抖 我都抖

富咸7.2

咩叫fg

fake goal

1st goal

fresh grad

Fat girl

Fuxk girl

Fuck girl

又一城

里爾
車仔
科隆
利記
費倫天拿
禾夫斯堡

6x1全盤

買左500

車仔個陣好似唔太得wo

留力

巴打不妨又出

goal

係咩留力咩

休息了

車仔2nd goal有冇得諗

我轟

Cashed夠皮了

先goal

追到佢完場為止

可以買
但係早餐都無個,個賠率

十拳巴又中

1.37你認真？

我都想追

夠M記加大都好

哇！好好運，今日好多都中！

咁唯有祝師兄羊

巴打d收息波

樓主都中唔少啦其實

聽日繼續信樓主

十拳巴好野

加大都冇了

m記都無了

嘩屌 好彩未入 啱啱諗住撳落去唔比我買

下球可以再補車仔

你真好運無事就好了

車似贏波輸盤

贏波最少走盤啦

半大gel

Sor睇錯

1:1

1:2

舒服開齋

睇黎車仔大船

1:3 2:3

諗緊買唔買角大好
8.5

貝迪斯

係!

比蘭倫斯 fg 希望食到1.57
主隊主場成績唔差，嬴過布拉加
輸都係輸比波圖呢D前列球隊
證明有返咁上下實力
亦都好少見佢0:0 出現 幾乎每場都有波入

今次對榜尾 應該輕鬆 反正人地都等降班

又話抖

上盤？

All in

有冇加大靠你喇

勿ALL IN

小注入 本身想抖

真係最後 我都已經好累 琴日賭到呢家

星期六日真係好易針

2日冇訓了 200上900only

你買？

我200上500

有冇手足買左里爾

本身差小小清袋
點知

等車仔入多球 收錢

買左

買左佢fg

貝迪斯贏可否all in

要對了

係度

上盤

10

十拳巴 勁

gel 十拳

四分鐘CASHED

好！

十拳巴 好波

秒cash

巴打今日大勝

貝迪斯上盤?????

安曼！

森多可否冰角

皇家對馬體會點睇

fresh graduate

貝迪斯g

差貝迪斯

貝迪c

又jump

時間尚早 反cup

森多8.5s 爆左

車仔刷唔刷到多2個角呢

又同路

車仔 入唔入多球呢

7.5 8.5爆撚哂

以為和左,原來炸

旁證買左車仔贏,一定係

貝迪斯ifc見

屌

尾關車仔收$

上上落落 一千上二千都咁難既

爛車對住富咸下半場都入唔到

贏波輸盤 屌

貝迪斯 已收皮 ifc見

富咸下盤 好彩

我下就有講過

好撚彩贏返個角大

0130等

熱拿亞真係收皮，打多個入唔倒

又重新上路

預埋我...

一句講晒 愛華頓定利物浦

愛華

半大有無人

利

利記

史射加可以小試主其他都得
岩岩5.5/6買左大波波都中到半格

費倫天拿呢？

今日要抖啦你 唔順唔好夾硬出啦～

費倫盤 有無同路

我條6串1差3關

若要生活好

上場佢贏愛華頓1:0
半場主客和諗緊邊隊

all in利物浦

買半場客啦,仲諗
垃圾車都贏到

500收13000

屌封撚咗

應該係西波

開左啦,買即場
依場我都無買到盤
我其實係諗緊買唔買盤

有 要埋個入球大

諗緊第一球客

求利物浦直播link

利9.5大點睇

利點買阿

私食就中 出就唔中

我都諗緊

Thx, 巴打一世平安

斯巴達2.5細 你覺得點，而家1:0我好驚

想買入球大 2.5 點睇

費倫天拿 半大定全大好

顫抖吧

我先休息 唔出住 祝咁多位贏大錢

受半一好似唔錯

好 等樓主遲d再出水

全大已入貨 半大唔敢博

得番100買唔到盤

半場1:1到完場仲1:1既話，贏到我偷笑
預左輸了而家

決定角大11.5

買左半大同半客
利快D入返2粒先啦

利D盤仲未變既

封咗10.5又出返

對晒 我半和 半細

沙拿果球把握唔到

里昂場波蛋點睇

而家已經3:1
可能下半一粒都唔入

唔係半客都開唔到掛

貝迪cuppppp

Fake goal

利記下下都右路 唉
守得好密

明左大2.5球 10.5角

買

明明講過blacklist猁。。點解又會買
睇黎又斷一了

巴打預備收錢

果然係西波，沙拿

樓主有無出水

佢抖抖唔出住

露體會上盤點睇?

唔建議

利記似會絕殺

似和

諗緊博唔博10.5B

屌all in左利記唔係同我和啊

-1c

今晚d半一鋪全部狗屌 唔係臨尾先入就直接和

我-2

利記咁都唔贏,都好難奪冠

之前佢炒9人我就無買
依家買佢就1球都唔入

垃圾痢一球都無

Cashed

仆街利 今日贏果D,比利輸返哂

愛華2.2cashed

屌那星 利記甘樣一球都入唔到 輸身家

咁既賠率都敢allin

識波呀 清
對首名 讓半一有中水
你應該都係最尾先買 最尾客隊仲扮緊落飛

求馬體會波膽意見
我覺得1:3 0:3

0:2 ft

馬體會7. 5b派錢??

1.81唔錯 岩岩買左

阿特仲有冇

意假可能有

玩第二場好過

德甲d角

10c

有冇睇西甲嘅網 求救

360幫到你

拿坡里11.5b點睇

玻

唔知點解 load唔到 用電話

訓醒收錢 順其自然

推

跟咗 Cashed

狗會後面7.5b開2.幾 睇唔明

奇奇怪怪 但1.81入手算幾好

點解我未cashed

鬼鬼地
冇咗角球總數

係咪個角球未定

呢場意甲點睇 我買祖獨贏同12.5b

拿玻里 10.5 買唔買得過

買左祖下盤
半和
全和

10.5 角大

其中一關穿左祖贏
買埋受讓
戶口得9.7
希望唔好令我失望

C朗果球中門大開都炒

買左祖贏 c7請發功

人地打少隻 唔好輸阿 我過關靠祖記贏

叻仔 goallllllllll

0:1

我屌 甘撚刺激等等點訓

買下盤仲買和...?

下盤和都贏半

好彩夠時間追下一球祖記

0:2

巴打收錢

買咗11.5角大...
補唔補12.5角大好

2.幾可以試下既 我就一早買左啦

睇定小小啦 領先2球 慢慢拖住黎打 除時上唔到13角

Same

我都買咗2.25倍 11.5角大

補左拿玻里下球入球 同波膽2:3 細挽